【「被消失」冇人知】麥凱程今缺席《降魔的》宣傳 馬國明：少講政治

唔講政治?

炒鳩曬啲人囉 笨柒

冇睇tvb好耐

冇眼睇

離開仲好
條條大路通羅馬

芝麻人馬國明